做愛時0仔最想到啲乜嘢話語

深情嘅對話：
我愛你，我好鍾意你，好想入你

控制性嘅話語：
攬住我，郁多啲，含入啲，含快啲，含大力啲，跪喺到，瞓喺到

表示爽嘅話語（加入喘氣聲）：
呀。就係咁啦，好正呀，想射啦

形容嘅句話：
流咁多水出黎，你身材真係好好，你個口好濕潤

強權嘅表達：
你係我隻狗黎咋，乖乖地俾我屌，唔准出聲，叫聲daddy黎聽下，吠幾聲

日本gv式：
樹該意呢，易菇

唔知仲有啲乜喎，有無巴打經驗分享

條撚準備

認真post

描撚準未?

你支樹枝好正呀

賤狗
含啦屌你
擘大對腳

你屌到我硬晒呀

頂撚死我

深情 即刻硬洒